黑警長期霸佔行人路

友人傳來，黑警霸佔行人路，逼市民行馬路，只顧自己安全，你死你事。

tui

推唔到都要推

叫食環嚟發告票俾佢？